%%% Изображения %%%
\graphicspath{{images/}{Synopsis/images/}{Dissertation/images/}}         % Пути 
%к изображениям
%%% Макет страницы %%%
\oddsidemargin=-13pt
\topmargin=-66pt
\headheight=12pt
\headsep=38pt
\textheight=732pt
\textwidth=484pt
\marginparsep=14pt
\marginparwidth=43pt
\footskip=14pt
\marginparpush=7pt
\hoffset=0pt
\voffset=0pt
%\paperwidth=597pt
%\paperheight=845pt
\parindent=1.5cm                  % Размер табуляции (для красной строки) в начале каждого абзаца
\renewcommand{\baselinestretch}{1.25}

\newcommand{\sfs}{\fontsize{14pt}{16pt}\selectfont}
\newcommand{\sfsi}{\fontsize{13.5pt}{13pt}\selectfont}
\sfs % размер шрифта и расстояния между строками

\linespread{1.2}

\titleformat{\subsection}[block]                                
        {\centering\fontsize{14pt}{16pt}\selectfont\bfseries}% 
        {\thesubsection}%                 
        {0em}% отступ от номера до текста
        {\MakeUppercase}%
        
\makeatletter
\@ifpackageloaded{babel}
  {\newenvironment{nohyphens}
     {\par\sloppy\exhyphenpenalty=\@M
      \@ifundefined{l@nohyphenation}
        {\language=\@cclv}
        {\hyphenrules{nohyphenation}}%
     }
     {\par
      \@ifundefined{l@nohyphenation}
        {}
        {\endhyphenrules}%
     }
  }
  {\newenvironment{nohyphens}
     {\par\sloppy\exhyphenpenalty=\@M
      \@ifundefined{l@nohyphenation}
        {\language=\@cclv}
        {\language=\l@nohyphenation}%
     }
     {\par}
  }
\makeatother